將反GAY勢力帶入lihkg!

近日d 同性戀者越黎越好笑！！
明明都已經可以結婚
但佢地仲要遊行，話咩平權
婚都有得結仲平咩權？？

再講一次，gay應該係社會minority而唔可以畀佢地搶佔主流價值！！(佢地自己圍內點玩無所謂，但唔好將呢野變成社會主流唔該)

我唔想之後d小學性教育講點肛交！！

所以佢地唔可以領養細路

你老母呀負皮我

城邦論，民族論主持者都應該支持我既

反對我既人，一係左膠，一係on9

社會係應該有套主流價值，城邦論係華夏，但當然，華夏係有包容能力既，所以，對於gay,可以包容，可以畀佢地結婚，但要分清莊閒

呢個唔係道德問題，係現實問題

無人應機？